自從小學常識堂知道香港有東江水 我就再無飲過香港既水

咩屈臣氏 bonaqua都係用香港水

一定唔飲

為左健康起見我淨係會飲avain/parrier呢類外國進口既水

真係好少病

最上果次發燒係4年前。

買水一定要睇清楚邊到黎 飲左毒水都唔知

又一隻飲毒水既賤種三毛

繼續吹.jpg

飲枝水都要吹？

定你窮得濟覺得飲水好貴

又幫泛民倒米屌票
屌你老味

日日飲毒水
都係十年冇病過

無乜特別 民建聯果班都係咁

飲緊東江水 但蒸餾完先飲 咪一鳩樣

唉 我飲到甲狀腺有問題(東江水)

你條賤命受得 大把人飲到生腎石 甲狀腺/泌尿有事

出街會飲凍飲果D好自為之

D冰多數水喉水入冰格
D東江水濾都無濾過 融落你杯野到飲左D咩唔洗講到咁白
前排先有新聞話中國殖民新疆 比D水新疆男人飲完會不舉
東江水咁方便 大家明下一步佢地會做乜野

大把人身驕肉貴 唔似你呢D勞碌賤命

身體差=劣等dna ok?
身驕肉貴

係 支那人食元素周期表都唔肚屙
代表支那人係優等DNA

記得唔好出街食野

唔好同甲由比

東江水全香港人都飲完無事，得你唔飲得，可以申請傷殘津貼你買水

每日飲汽水

得我唔飲得?

大把人屋企裝完一堆過濾器都係飲返礦泉水

其實愈乾淨你抵抗力咪愈差，啲外國人唔介意小朋友污糟啲就係想訓練抵抗力。

係咪有醫生證明？佢地唔係唔飲得，係心理上覺得唔飲得姐